[求解答]夏天究竟有咩好？

想知鍾意夏天嘅人分享下
夏天有咩咁好？？
啲囡囡夏天會着得少布啲
但香港冬天都大把女着摟屌裙
除此之外呢？

夏天多蟲又熱啲人又臭

啲大隻仔會着短褲 露晒條撚出嚟

搞到我都硬曬

可以涼冷氣瞓覺

有得開冷氣

沙灘泳池都唔知有冇得開

今年夏天唔好
要帶住口罩
沙灘又無得去

冬天都有得睇啦

冬天keep 住涼唔好咩

又焗又濕
個口罩喺夏天用一日實臭到爆

唔同，冬天係一直都涷，但夏天係喺熱嗰陣可以涼返

就同畀人強姦同隨時揀女屌一樣